超大膽！原來tvb個台名預示了習主席暴斃！震驚了100億人

翡翠台
翡=匪
翠=習習卒
翡翠台=匪習習卒台！

繼亞周電視咒死江澤民後
TVB都不甘示弱

台=台獨

成個名都大不敬

要改台名了！

好嬲tvb

一齊看翡翠台

非

习 习

习 习

卒

台

死

卒台即係卒在台灣？
咁唔要台灣了

死係台灣

习非习

卒→卒死

推到tvb仆街

四個习字唔通係等於 ： 习死

係台灣死四次

习總親征台灣下場

共匪習卒於台灣四次

維尼所止

好恨毒如果我係習習 一定痛下殺手, 打爆TVB

成個台名都已經係反習主席
翡=非習
翠=習卒

實在太可惡

反攻台灣而死

囯安法呢

大不敬

香港衛視

再到運動就习习毛球

Push

精神勝利法，好爽啊
一地都係。

一台獨大

吸力

匪卒臺

习仲勛 (父)
习近平
习遠平 (弟)
习明澤 (女)

TVB咒人死全家

扮藍！呃藍圈！批鬥批鬥

习习卒台

成個電視台連個台名咁重要都出事，對政治咁唔敏感。

走得好前

反了

6489

批鬥無線
詛咒習近平

匪習卒於台

點解唔叫翡翠中華人民共和國中華台北地區

港獨台

行得太前

匪 习仲勛 习近平 习遠平 习明澤 卒 台

习卒台播審死官

國安法

匪習，習卒(於)台

亞視56周年

哩個好玩

匪習，習卒台
安已不

「翡」拆開左右，本身就似把刀鍘落习個頭，左邊斬斜咗，右邊斬多次。

我終於明白咩叫天份

哭嚨左

改做中央電視頻道乙，既唔犯上又可以叫cctvb，保得住tvb個名

當年個神級designer真係勁 咁就咒死亞視

或者係卒於台灣

習卒於台大凶之兆

其實個設計最勁嘅地方
係十個有十個睇到個死字
但十個冇一個睇到亞視logo
不過吹個設計嗰陣
又可以話入邊有埋亞視logo好叻叻

管理層，股東全部要國安，追溯期到幾時好呢？

非
习 习

习 习
卒

台
獨

家播放
《卒於非命》

「非羽」，「羽卒」都幾明顯吓

辱華電視台

tvb先係真朋友

邊到有亞視logo

6字個圈度個a係亞視logo
呢啲先叫高章嘅植入式廣告
即係全世界都睇唔到
淨係出錢嗰個睇到

Tvb肯改名未

個台好黃

TVB

新顔色？

大聲啲

翡=非議習兩次

台字擺最後即係暗示刁總死左之後就到台灣揸fit

翡 = 非議刁兩次

推

做成港人仇恨支那，係唔係都可以用果d咩令他人仇恨英女王果d惡法告9佢?

非习习，习习卒，台獨？！是咪預言黎？

乘機可以改名做香港衛視

完美演繹

御駕親征

好快改名